拍拖幾耐先見家長

我同男朋友都拍咗一年半左右。

雙方都未見家長。

但係最近佢提起話要見家長，我自己心態上未ready好，我同佢講可唔可以拍多一年先 等我哋感情再穩定啲先見。 佢聽到好似唔開心咁

*因為男朋友個阿哥成日帶佢啲女朋友見家長，好似話有啲ex拍咗唔夠一個月就見*

我唔知係咪因為咁而影響到佢

但見過佢老母個cam

屋企人唔介意無所謂啦

個cam講笑

2年

佢阿媽會成日問起我啲嘢

咁咪見下囉 遲早㗎啦

又諗起帶老母見工

我今日仲聽到佢話佢阿媽幫佢阿哥搵工

屋企有錢無所謂啦唉

成班bb仔咁

但都拍咗年半

做咩笑我

咩騎牛搵馬？

邊有笑你

有呀

講曬

見下家長食個飯唔代表咩

一星期就見左

你驚乜？

驚會分

唔係唔想見家長，我係怕尷尬

就黎同居六年 未見過

我同男朋友拍左半年拖，佢成日話帶我番屋企食飯又話有系佢屋企人面前成日講起我，話佢地都知我係邊個，但一直都唔肯帶我番屋企，係佢未ready好定咩

點解你覺得心態未ready?
怕羞定係未認定佢？

騎牛搵馬心態 覺得自己有機會更好 咪唔想見囉 好聽D就叫等穩定D

感覺上呃你有講比屋企人聽，全部亂吹。
我唔知佢係咪真係有講啦 ，但正常講左 ，佢屋企人都想同你食下飯，知下你個為人。

Ps因為我試過講大話

其實我成日都為左呢個問題勁唔開心，硬係唔知點解佢唔肯帶我番屋企食個飯

話唔定佢屋企收埋個老婆唔話你知

拍左一年都未見 自己雖然緊張 但都想見
但佢話同老一輩食飯好尷尬唔想見sad

下佢先20中

咁可能佢覺得你唔見得人

可能真系覺得長輩見到我會吾中意我，因為我唔係第一眼望落去一般好乖好得人中意既女仔

答案已出

但係我都有問過佢，佢都堅持話佢屋企人唔會介意呢啲問題，不過可能佢係9up敷衍我

2星期就見咗
唔想中伏
利申：中過伏， EX老母好痴線

有冇例子

佢媽唔想個仔拍拖
讀U嗰陣同佢一齊，一齊咗三年先見家長
未見之前佢成日話未ready呀，佢媽唔想佢拍拖，出街都要11點前返到屋企
剩係可以星期六出街，星期日一定要留畀屋企
佢同佢媽出街，佢媽會話啲小朋友都會拖住呀媽，話個仔唔拖住佢

到見面喇，出到嚟黑口黑面
試過有次一齊去聽嘢，完場佢媽自己一個黑口黑面走咗去
佢老豆勁唔好意思咁望住我

後期太多其他原因，佢應承我唔做，因為佢媽唔高興
EG應承我過年帶我見下親戚
分手其中一個主要原因都係佢媽

所以我勁強烈建議早啲見下家長

我試過ex老母係我ex面前講我壞話 跟住我ex同我講返

講咗咩

都係話我唔係好女仔 係狐狸精 會帶壞佢個仔嗰啲啦

怕羞 怕尷尬

Same

佢可能覺得咪ready係 唔想比屋企人知到拍拖（唔知佢屋企人知咪）

但唔一定要帶番屋企食架ma, 或者可以試下出去食餐飯 比佢地見到下你 都一樣姐

我都有講過，佢以前都試過話佢媽咪生日帶我食飯或者母親節一齊食飯，但係淨係得個講字最後無左件事

美國家庭，兩個禮拜就見家長，佢屋企人好鍾意我，到依家正係拍左五個月，但成日同佢屋企人食飯傾計

第一個男友拍左八年幾冇見過佢屋企人
佢同我拍第二三年見我果啲

受佢呀哥影響先想帶 同 佢自己真心想帶係兩回事
但我覺得帶返去見屋企人，要有返咁上下認真先會
自己本身都係好怕見家長既人，不嬲都拖得就拖
覺得拍下拖唔使見埋屋企人掛，但我唔介意對方見我屋企人
純粹自己心理關口未過到，好似仲嚴肅過見工咁，好大壓力
同EX拍左差唔多一年都無見過佢屋企人，佢成日提住想帶
但係同現任拍左3個月就見了

男朋友已經同我打左底
話佢老母唔會接受到其他女朋友
因為佢老母好撚中意佢EX EX
佢試過帶EX返屋企見老母
話佢黑晒面之餘仲係咁俾說話佢聽 趕佢出門口
我已經預左唔會見佢老母

我就唔信個日會帶 100%唔信

呢d重要節日帶你 大家都覺得尷尬啦

咁又唔係喎 真係會有男仔咁 我都試過

點解要見見完又點 唔見又點

我去緊見你父母

一般都係有重要日子有個藉口帶
好合理
之前我帶男朋友見家長都係屋企人生日帶

3日

我拍左就黎七年，佢都未見過我屋企人
我就去到第五年先見佢屋企人
不過我唔執著見唔到見屋企人
見左又唔代表啲咩
第時分手又麻煩

我果時都係咁諗
諗住結婚先見都唔遲
結果到分手都冇見過

點解要刻意見家長？兩個人既事！除非結婚就見一見

有心結婚點都會結
見左家長都可以唔結婚同分手
曾幾何時好想見家長
亦都好羨慕人地會見家長
而家不了，除非結婚
不過就唔介意自己見佢父母

我調轉
因為好怕煩好怕應酬

我男友而家上我屋企都超驚
就結婚，佢見得我爸媽三次左右

可能男仔唔同女仔
點都會有啲壓力

我之前啲男友都冇話驚
同埋我爸媽冇乜野
但我男朋友咁我又覺得佢好可愛

拍咗3年先正式見

如果視對方係結婚對象我又唔介意見家長嘅

見屋企人分手會有乜麻煩
你話同圈子的朋友就話尷尬

咁驚

我地一齊左咁耐，要既

好耐啦咩

耐呀

咁我錯左sorry,

或者你可以間接催下佢，例如：唔知幾時先見到你屋企人一齊食飯呢？好期待同佢地一齊食啊。

如果講， 幾時可以同你屋企人食飯。 我覺得咁會比到佢好大壓力

同男朋友一齊未夠一個月已經見左佢既屋企人
唔知點解好心急帶我去見
但我自己就諗住拍耐啲先帶佢見我父母